😊😊😊 Мощно💪🏻 Доброе утро😇  Яркая и дерзкая барышня😻 Класс👍🏻  Невероятные орнаментальные рукава!  🖤🖤🖤 оригинальные наушники.
💎Original AirPods💎
🔗Всего за 7.900₽🔗

⚙Оплати только доставку, а остальное уже при получении!!!
📌Так же в наличии ref iPhone и Б/У iPhone.

⚙ Так же у нас в [club161002852|ГРУППЕ] есть кроссовки и одежда, за подробностями пишем [id435360498|консультанту]! 
https://vk.com/market-161002852?w=product-161002852_3441571 Нирваны много не бывает!
#музыка@wowtattoo Замечательная татуировка! Бесподобно! Группа ВК - [club119464543|@3000krоss] 
Консультант - [club119464543|Татьяна Данилова]  Шикарные идеи для рукавов 😱  Просто космос 💫   Классные девчонки😃 Когда подсчитал свой бюджет и понял, что на татуировку не хватит😭  Волшебная! ✌🏻✌🏻✌🏻 😆😆😆 СКИДКА до 50% на КУРТКИ от [club9117|MEDOOZA] ⚡
Самые выгодные цены сезона!

⚡Успей применить ПРОМОКОД - 3V2 и забирай 3 по цене 2⚡ 
Распространяется на весь ассортимент.

Все куртки ищи здесь: https://vk.cc/9gUXct 
#MEDOOZA #опрос@wowtattoo 

Участвуйте в опросе, чтобы определить, о чем будет тематический день! Мастера студии [club8059910|Барака] - это настоящие профи в работе с тату! Размер имеет значение 💪🏻 Мастер [club74807380|Наташа ANIMAL]
🔥Зверские татуировки в реализме🔥 Красотка 💋 Не знаешь, какое место выбрать для тату? 
Наши альбомы подскажут ☺   Отличные идеи для тату! Самое важное решение😄 😍😍😍 🔥 УЖЕ ЗАВТРА — грандиозный [club127468270|17-й Фестиваль Татуировки в Москве!]

 Вас ждут:

 🤘 розыгрыши и призы;
 🤘 знакомство с творчеством лучших тату-мастеров мира;
 🤘 ярмарка полезных аксессуаров для татуировки от надежных партнеров Феста;
 🤘 мега-шоу от специальных гостей - моделей, диджеев и музыкантов!

 🚀 Торопитесь — билетов осталось совсем мало!

 https://vk.com/app5575136_-127468270 Доброе утро!  Отпадные работы 🔥   Эх, сейчас бы на море🌊   Замечательная барышня😻 Сочный Black&Grey от [id5114992|Ksusha Timchenko] Когда мастер объявил о скидках на татуировку😃 [club178865005|Татуировки от Miki Mo]
Добрые мультфильмы для взрослых🌈 Вдохновляемся на татуировки! 💋 Группа ВК - [club119464543|@3000krоss]
Консультант - [club119464543|Татьяна Данилова] Счастливая семья👪 😆😆😆   Отпадная работа!  Всем хорошего дня☀ Ночной чат 🌒
Поболтаем? Альбомы, в которых ты найдешь то, что нужно 😉  ❤❤❤ Немножечко магии 😃 🎨 Сочная акварель и великолепный черно-белый реализм от [id170008560|Михаила Кузнецова] (Москва/Омск)!
🖤 Из студии [club103858943|Tattoo-Leader-Moscow!]  Тату-желание, исполненное [club150148631|Сашей Джин 🧞‍♀] Шикарный реализм 👍🏻 Работа выполнена за 1 час 10 минут!!! 
Удивлен?! 
А мастерица [club161581159|Вика KIWI]так может и делает🔥 С ума сойти😨 Мастера студии [club8059910|Барака] не только делают татуировки, но и заряжают позитивом и хорошим настроением😏 Потрясающая💛    💣💣💣  Татуировки окрыляют 🕊  Чудесная😌 Красота! Восхитительные барышни😍  😆😆😆  Шик! 🖤🖤🖤 🙀🙀🙀 Потрясающие модели проектов от тату дизайнера [id145156482|Влада Мелешко]    Бесконечный космос🔮  Потрясающие эскизы😃 🐺🐺🐺 Продуктивной рабочей недели😉 